香港同外國 文化差異問題 寵物死後做標本

岩岩睇到打左個突
但調轉諗如果佢成隻咁整標本 就接受到
咁樣斬隻手落來做標本 就接受唔到
覺得依個問題幾得意

大家點睇

接受到 冇問題好正常
接受唔到 白皮豬痴撚線

其實我接受唔到，但諗諗下屌你老母燒成灰都OK
咁砍手落黎留念好似又唔係D咩咁不可思議

都死咗，
又唔係監生斬。
冇傷害過動物，
人地主人想用咩方法紀念，
係人地既事。

其實都係破壞屍體，
咁樣同一把火燒成灰有咩分別？

你會唔會將家人隻手切落黎做標本？

咁你會唔會同家人絕育？

根本冇得咁比

yes 留言都有人咁講
我就諗成隻標本我ok
再諗其實成隻標本都係要湯開拎曬內臟出來
再搞一大輪
到頭來咪又係同斬隻手留來差唔多

明明有得成隻整到瞓咗咁就唔整
走去斬隻手落嚟
見到自己愛寵殘肢唔知點咁

其實成隻咁整咪又係差唔多
要湯開個肚 拎曬d內臟
手腳斬件容易做姿勢
成隻拎去浸防藥水

你岩 你鍾意啦咁

可能因為成隻整貴好多

我接受唔到
不過主人接受到就得
外國人呢方面好似大膽啲
之前睇過新聞話因為意外要截咗隻手
個鬼佬拎隻自己隻骨手返屋企玩

我自己寵物過身嘅時候 都有拎佢啲骨灰整晶體留念
紀念方式唔同 冇咩所謂

你第一句
我接受唔到
最後一句
紀念方式唔同 冇咩所謂

咁個答案係冇所謂定接受唔到

留黎做紀念就整成隻啦
死咗仲要斬件都痴撚線

外國好多都轉載緊話佢CLS

同黃色水魚一樣都係一盤生意

動物死左，只係一舊動物形狀嘅肉

所有生物都係

所以我覺得完全冇所謂

斬手就唔好了拎啲毛拮羊毛咁拮番隻狗樣都接受到

你係咪岩岩扔左隻車死左既狗落垃圾桶果個學生哥？

扔完之後你條女仲屌鳩你跟住走左

老實講，如果唔係社會d人好反感呢樣野，我老豆老母條屍只要做到唔散播病毒就可以

講返你個例子，扔隻狗落垃圾桶會滋生蚊蟲，曱甴同病毒，所以我唔會咁做

接受唔到做標本 無論殘肢定全隻
好似放木乃伊喺屋企咁

死無全屍

我作為外人睇係覺得怪
主人覺得冇問題咪得
我嘅意見對主人嚟講一啲都唔重要 咪話「冇咩所謂」

香港接受唔係死全屍

會
人類有需要絕育可以幫佢做
畜牲生多隻係要你養埋
人類生多個係佢自己搞掂

臺灣都有 整得幾靚

佢自己唔會咁做，覺得核突，
但其他人咁做唔會覺得反感。

我都係相同態度，
冇傷害動物，
死後點處理係人地主人既事，
人地鍾意點紀念都唔到外人理。

咁洗唔洗幫智障、殘疾人士做絕育？

因為佢地冇能力照顧/工作，
生出黎要你照顧埋，
所以就幫佢地絕育

我屋企無弱智傷殘 唔同你
人類可以溝通 一意孤行佢自己負責
畜生可以溝通? 只會依本能去扑野

所以一開始我咪話人問動物冇得比
唔知你嘈黎做乜撚

答你會絕育叫嘈
唔接受其他人意見就唔好上論壇

燒成灰冇眼屎乾淨盲
斬隻手落黎真係唔同講法

人都有家，個d聖物呀咩咁都一樣
成件既就有毛禿頭

會員編號：#54927
會員註冊日期：2016/12/4
入 LIST 原因：對患癌巴打留言嘲諷，言行缺乏良知，近月又對手足留言抽水。

上述資料更新日期：2020/11/2
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

成件事其實好怪
首先以自己做例子,你想斷手定俾人燒成灰?(假設有知覺)
而以留念方面留隻毛毛手點都比留灰有紀念價值
但點解我地接受到燒成灰又接受唔到留隻手
其實同食豬食牛OK但食兔食貓又相對唔OK之類既概念
BTW其實件事係怪在佢PO上網

聽講有單仲痴線，唔知咩事要切左隻手定腳，條友要求醫生留返條肢體俾佢

然後叫大廚叫晒班人去佢屋企煮黎食

睇真d樓主幅cap圖多數人都係俾嬲嬲
我諗鬼佬都唔係好接受到

文化問題？本身外國都好興打獵留標本

明明本身係完整，死後斬咗舊出嚟
咁咪仲奇怪

留返啲灰搵位放，或者將啲灰整做飾物
都好過用咁嘅方式

問題係你條友1999得黎又串柒柒咁，
點討論？

我問：咁你會唔會同家人絕育

你話會，有需要就會，
人類生出黎係佢自己搞掂。

呢兩句野即係點？
會幫家人絕育，
但又話人類生出黎係佢自己搞掂。
即係到底係會唔會同家人絕育？
既然如你所講人類生出黎係佢自己搞掂，自己負責，咁你仲乜又要幫家人絕育？

咁我咪嘗試理解你句有需要就幫佢絕，
係指有能力自己負責就唔洗同佢絕育，
問句智障、殘疾係咪就要絕育？

你就起撚哂鋼話咩我屋企唔似你屋企有智障、殘疾，
之後又講咩人類唔同畜生可以溝通，

答我：
你到底係覺得應唔應該同家人絕育？

其實啲皮草，真皮皮革都係差唔多

我記得連登有人share過個新聞
好似話人肉啲味似純種豬肉或者鹿肉

你係要搵極端例子講 咁咪懷疑下你屋企有
弱智會生有可能
有無女比佢生都成問題啦
咁就叫起鋼 以己度人

你知唔知有人權呢樣野 如果有屋企人想絕育我會幫佢 前題係需要徵得當事人同意
我唔係醫生 點樣幫佢做 醫生都要你簽同意書啦
如果佢唔想絕 又要扑野生出黎 咁咪佢自己決定 自己負責 有咩咁難理解 要你打兩段野

而寵物嘅權利係主人到 想幫佢絕咪絕

你咪就係9唔撚搭8 lor，

我所問既會唔會同屋企人絕育，
就係用緊同幫寵物絕育比較，
係問緊冇當事人同意下，
會唔會同佢絕育？

你無lala衝出黎答，
如果有屋企人想絕育我會幫佢，
前題係需要徵得當事人同意。

將成條問題扭曲哂，
仲問我知唔知有人權，
我問呢條問題唔代表我支持冇當事人同意下同家人絕育，
而係我要特顯人同動物唔同，
反駁樓上一開始個個人問會唔會留得屋企人隻手黎紀念。

你條弱智仔刺草人黎反駁一個同你同立場既人，係咪有讀寫障礙？

死左條屍同寵物嘅權利係屋企人到
要切有咩問題

拎未死嘅黎比
原來弱智係你

你真係弱智，唔係扮。

我一路就係講緊主人想留念切寵物既屍隻手冇問題，
有人反對，問會唔會切家人既手留念，
我先用絕育黎強調人畜之別，
你唔追post，無lala走出黎，
同立場但又係咁屌，唔知屌乜柒

咪話無問題囉 盲撚